港台新一集視點31，有所羅門 vs. 胡錫進

好短
Solomon主打論點都係香港冇追究警隊
警隊above the law

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國策劃香港示威,收美國$,但香港示威者又策劃返美國示威打擊侵侵政府(金主),即係香港示威者斷自己米路
媽,我好亂呀